★買樓訂金按揭被凍結 陳小姐聲淚俱下「無端端無咗層樓.....」

苦主陳小姐聲淚俱下指，原打算偕男友明年結婚，但80多萬大訂、釐印費被凍結，需借用父母的退休金。亦有苦主稱打算「樓換樓」，但現時套現舊樓的400萬被凍結，不知何時才能取回款項，形客「無端端無咗層樓，我哋只係正常買賣，唔係炒家。」

苦主陳小姐分享時一度哽咽，原打算下年跟男朋友結婚，決定首次買樓上車，辛苦儲起首期，但目前大訂、釐印費全被凍結，涉約80多萬元，為了不被殺訂，需立刻「撲水」，向父母借了幾十萬退休金，「已經好大壓力，只係希望有個安樂窩。」她期望政府介入幫助一群苦主。

至於苦主Michael本身花逾千萬購入單位，供一家三口居住，「小朋友剛剛滿月。」在12月23日已完成交易，亦早已入場裝修，但律師行12月24日被封，賣家未收到支票時款項已被凍結，「大訂、按揭⋯⋯800、900萬在入面」，直言目前相當痛苦，要四處籌錢，「冇人知下一步應該點做。」

苦主陳小姐分享時一度哽咽，原打算下年跟男朋友結婚，決定首次買樓上車，辛苦儲起首期，但目前大訂、釐印費全被凍結，涉約80多萬元，為了不被殺訂，需立刻「撲水」，向父母借了幾十萬退休金，「已經好大壓力，只係希望有個安樂窩。」她期望政府介入幫助一群苦主。

至於苦主Michael本身花逾千萬購入單位，供一家三口居住，「小朋友剛剛滿月。」在12月23日已完成交易，亦早已入場裝修，但律師行12月24日被封，賣家未收到支票時款項已被凍結，「大訂、按揭⋯⋯800、900萬在入面」，直言目前相當痛苦，要四處籌錢，「冇人知下一步應該點做。」

Lihkg房屋台： gogogo

有苦主稱打算「樓換樓」，但現時套現舊樓的400萬被凍結，不知何時才能取回款項

有苦主稱打算「樓換樓」，但現時套現舊樓的400萬被凍結，不知何時才能取回款項

信政府 買樓 唔怕

陳小姐擺明揀錯男友啦
如果揀我就唔會用呢間律師樓

你還有黨啊！

割韭菜

其實都幾慘 無啦啦咩都無曬
不過樓主一定話買樓就係抵死

樓換樓係咪有利潤
而呢個利潤就係壓榨其他人得來

既然係炒賣有風險都正常
就好似股票中左妖股都只能係唔好彩

究竟樓主真人有幾咁廢，想見識下

班人律師樓就貪平
裝修又格到最平, 因為果個價正常人都知係無利潤, 最後裝修反口加價班人又求救

樓換樓果個

好似話賣四百萬舊樓再買八百萬新樓供

都係苦主新聞
唔知係咪同一個人

你還有黨啊

得公屋得天下係永恆不變定律

其實點解要笑呢班人
佢地係受害者喎

其實好多時都係由熟人介紹用邊間
依間都算大
鬼估到會出事咩

公屋而家係蝗蟲地盤
天下已經唔關香港人事

呢d定律有咩好吹捧

黃馮大行嚟喎

你集齊三寶未？

笑果班人自己冇能力買就笑人
但人地自住真係好慘

正常香港人都係住公屋 有私樓既人一定藍

專做二手樓買賣

擺明5毛啦。。。同佢認真

遲少少400萬執兩個單位啦 到時佢多謝都來唔切

好彩我唔係依間

我睇左幾日 d po
都未明 點解 會凍結 間野資產
間律師行 做咩來

呢個故事教訓都係搵出名的律師行好?

資本主義鐵拳

黃馮律師行早前因有前文員涉嫌不誠實挪用客戶款項，被香港律師會行使法定權力接管。

唔好彩，但係無辦法

律師樓有個文員仔拎公司户口d錢
之後凍結律師樓

依間本身都出名

個文員仔俾人搵到出嚟嘅話會唔會俾人分屍

呢個出名野黎

咁可以點避

你估真係文員仔

On9，律師無錢賺，打手求打個和？

律師樓職員偷公司錢，即刻著草去英國
完

黃馮做二手買賣個額係香港排第一

陳小姐從來都冇擁有過層樓， 所有嘢都係屬於國家的

其實咁樣唔可以追返間律師樓? 因為律師樓令佢有經濟上損失

無

依家究竟邊個袋晒啲錢？

因為係香港買樓置業就係支持港共政權，移民你先會有人權

之前有單又係咁上下一
苦主5年都未拎得返自己d錢

下 咁 其實都唔關d客仔事
咁第二間 個文員仔又咁做 個間又全部凍？
咁如果 有間銀行 有個銀行員工 又囉客戶錢
咁係咪 全間銀行 凍結

無得避唯一諗到既辦法就係用律師公會主席果間 搏佢唔會自己封自己間野

黃馮都俾人話唔出名

因為睇人仆街最開心
由其係人哋有錢買樓而我無
開心過柒婆下台

一有移民潮就有好多依種事件

擺明穿都完成唔到交易啦

700萬樓
aa狗執14萬
律師樓得5000，你話呢

仲有，頂爛市係可以頂到好極端

乜撚野都搵政府介入
你以為人地真係好得閒

唔係唔出名
唔識姐

香港嗰舊錢 Write-off 哂

抵死啦

可能簽名走佬既就係背後老細

銀行職員炒燶野導致銀行執都試過

過台灣殺人，政府咪幫你囉

前題要贏腥港人

純9up

真心講 員工都未必知真正老細係邊個啦
外界根本唔會知邊間係師爺律師樓

呢個時候仲入貨，早起20年頭已經見到咩境，仲 on 99 信正苦唔怕入市，唔怕la大把港豬與你同行

腦魔：公屋又贏

大訂、按揭⋯⋯800、900萬在入面

今時今日香港搞到成pat 屎咁

仲敢買香港樓嗰班 肯定係啲信港共唔怕嘅藍屍

唔抵可憐

投資有風險 當年買雷曼都係咁
btw香港仲有人會關心受害者？

原來食左咁多

遲下玩股票輸錢都要政府介入

宜家仲買樓，一定好藍

但今次真係唔關個客事

Ching識唔識po圖

律師會班藍人不嬲冇腦
幾年前已經試過一單

呢班人做錯左三樣野
第一 用連登仔推介既律師
第二 有錢比首期買800萬樓至過千萬樓仲叫春要人幫
第三 唔正正經經800萬買yoho 393 下個月即升5成
完全唔驚無人會唔借錢比你

買港樓係on9 無保障

以後應該法例規定要銀行本票比買家
經律師樓交收
唔再入錢落律師樓銀行

如果玩回血劍
間間律師樓都插一個手腳唔乾淨既低層入去
可以割幾多港豬

而家買樓住，為香港前途投下信心一票

呢單野應該喺樓市封棺最後一口釘 。政府一 日未有保障方案，D人都唔會買賣。死，唔只死律師，死會死埋AA同地產商。

所以笑得出嗰班連登仔都唔使可憐佢

好柒呀

唔好買樓

為左唔俾人挪用你D 資產,我決定凍結晒你D資產先
咩話?趕住用?慢慢等啦,三幾年後我計清條數就會解凍,你趕住用唔關我事

隨時就係挪用得幾百萬既錢, 但依家幾十億資金一齊攬炒

所以抵死

同買支股，但跌到$0一樣

咁成拿事律師樓要用幾耐時間呢？
由律師簽名開口講野半個鐘唔洗，其他野交俾下面做，洗唔洗開十萬九千七？

Agree ，我個倉0% exposure to China

中共做野唔洗你教

藍過黑洞

文員仔收左安家費做替死鬼啦 我就唔信一個文員可以挪用到款項

樓主都係啲公屋賤種嚟
日日咬老綜睇都市閑情

可以search下網典的腦魔二世

好過俾錢買樓，直接用$$去撐支

房屋台教你！每兩年轉按一次食回贈

終於有返個正常人

咁多兒登仔blame the victim

買樓

房屋台 即刻反制措施

香港既樓價係咪唔識跌？

買樓=用錢撐支

一句講完

Lihkg買支股會俾人屌

但買港樓 根本同買支股性質一樣，都係摶升

咁多年都冇試過 佢地真係算唔好彩

無得避 連登會笑9你唔好彩
Full pay 無事

政府咁耐有冇出過聲

真係慘

不過香港對中低層保護係好差

又無集體訴訟
賠償標準又高

係美國出名律師 唔收錢
一班律師 唔係坐係ｏｆｆｉｃｅ 研究文件
而係行街 睇下有無人趺到之類

啲錢最後收歸國有

共業黎港豬20年不理政治

最低工資都係貪曾幫港豬

過咗國安法後買樓，係要承受下風險
美領事館都冇得套現

好慘
辛辛苦苦係呢個on9社會儲咁耐錢

最後幫aa補句: 對香港樓市無影響

大律師公會
律師會

彭會長係Pang & Associates果間

跌咗話無跌

我睇唔到我唔知我唔覺

投資有風險 唔洗問幾點

快blame the victim

咁既情況仲買樓

言下之意所有零售商都係壓榨者（喺批發/生產者度賺左）
你只要唔係幫襯生產鏈最低層都係幫兇

鳩up

登：比錢買樓=罪，要死十次

連登仔住公屋，笑人有錢置業

成班買唔起唔抵得人買樓

某程度都係

因為大多數香港人政治意識（起碼１９年前）唔好
對市民的保護 近２０年推進的步伐係好少
基本上係英國９７年果套

仲要比臨立會搞過
公安條例（不反對通知書制度） 同 廢除集體談判權

如果有集體訴訟
今次堆苦主就可以集體告律師樓同律師會

自己唔識分析局勢

今次真係
有人樓收唔到 轉過頭差人幾百萬

賣方好人
都唔會比你無限期拖

佢地有無事 主要睇要凍結幾耐
上一單
凍結好像凍到依家都未搞惦

3月個陣應該all out asset all in cash 最穩陣?

樓豬麥路人

香港落後嘛

成班連登仔連買樓程序都未知就屌柒班苦主

樓豬邊有買到樓本錢/本事嘅一日

點解唔可以申請禁制令果d，停左單交易 或者禁銀行追數？

同買股票 之後停牌一樣

香港一係買一係租架啦 戇撚鳩

偷錢果條友係咪捉唔到 走返大陸

點會捉唔到?
條友有光時卡即刻拉到

銀行已經射左錢比間律師行
法理上已經等於比左錢買家,點可以禁銀行追錢

咁都要比你地笑...

連登仔見到人地仆街不知幾開心

連登仔憎人富貴厭人窮就唔係新聞啦
明明置業都可以比你哋講到抵死咁
贈你哋一句
他朝君體也相同

其實唔關出唔出名事， 純粹講彩數

點樣分析到人地會偷錢走?

依家啲樓升返，賣家就算好人都唔會等你兩年

如果係炒家就真係抵死
真用家就真係慘

d 傻鳩連登仔唔識扮識
想話人貪平揀細行

成班廢青自己一事無成，所以咪一係笑9人中招，一係屌9人買樓囉

依個時勢仲買樓既都係藍尸港豬架喇
有錢買樓都唔去移民 抵撚死囉依家咪
信政府喇

重勁過攪鈔巴

支那 01 ，做咩貼 Link？

以為有錢買樓就唔係奴隸

民主唔會發達
但起碼做奴有反抗本錢

香港選擇如此
有乜計

blame the victim

香港人 攬炒

點解咁撚兒戲

買餸都一手交錢 一手交貨啦

買樓幾百萬 話無左就無左

樓主01貼link咩心態

無人袋，比律師會封左

賣家收唔到錢，買家又比左錢

點解唔係比錢同時交樓，根本對買家無保障

律師會大撚晒咩

正路都唔會搵呢啲濕鳩細行啦，真係貪平果少少咩

利申: 都用過細行同葉謝鄧

世上只有買家和賣家，沒有炒家

呢間唔細LA,王潘係買賣樓都撈到好大

問題係大把人指出過香港買賣樓程序係有風險
次次講親班香港人都無視,一係就屌人抹黑法律界

呢班人出事唔抵可憐姐

你咁諗係共產主義諗法黎

Exactly

其實都係僥倖心態博自己冇事

難d
佢地移民 唔買

而家仲買樓

人生在世必有風險，食得鹹魚抵得渴

400萬等收尾數, 律師樓戶口代收. 點知想過數比賣家. 就凍結. 只係差幾個鐘頭. ....好慘.
運氣好重要

運氣都係實力的一種

呢次其實仲伏過雷曼

開記者會但凈系邀請藍媒 = 抵死

呢單野無乜媒體煲大佢

可能涉及買賣樓既風險，怕得罪地產霸權

有冇懶人包唔係好識財經知識
律師樓俾人偷錢倒閉關客咩事

你識唔識架

搵車公

諗諗佢 隨時好搵過elon musk

喺連登仔眼中受害者唔係人嚟,只係用嚟嘲笑拎優越感或者攻擊政府管制嘅工具嚟

要徹查 所以咪暫時凍結d錢先囉月

陳小姐

咩都冇嘅人見到人哋仆街就最開心

陳小姐 對 特區管治 / 後市 有信心
並用實際行動 撐樓市

一旦出狀況
當然搵 於品⓪① 向特區「縣老爺」申冤
（連登仔都無能為力）

呢單野完全冇得避 又唔關貪唔貪小心之類嘅事

中招真係純粹唔好彩

樓豬呢啲真係垃圾嚟 一見人有損失就即刻沖出嚟

垃圾比喻，唔識咪亂up股票停牌係指你買嗰公司停牌，比如買Tesla股票Tesla停牌。但人地唔係買完層樓層樓冧左喎。而家既情況係你透過港交所買股票點知港交所執撚左你無哂啲錢呀。又要憎人富貴但講野又無料...

點食鹹魚法? 買樓規定要經律師樓你識唔識架,
下次間銀行SYSTEM 出事, 全部客變0蚊, 你又講人地食鹹魚呀?

香港行一國一制

中國國情：
冇後台既細律師行出事率高
（葉謝鄧 呢D高調反共既遲早被搞）

只有

紅色資本（于品海）
紅色背景（海歸派）
根正苗紅（沈旭暉）

先系香港有運行
（其他香港人都要被發配大灣區豁然開朗）

前後上去三次，加埋見律師都唔夠一個鐘，查冊，影印，快遞錢仲另計

點樣分析到香港仲有法律保障

想問下買樓一定要經呢啲律師樓係咪？
有咩方法可以安全啲唔計Full Pay

真係慘
比藍屍笑完比連登仔笑

咁咪租囉on撚鳩
你自己都答左

嘩 呢個post引晒啲廢青同葡萄撚出黎
買樓都唔比？ 要個個痴老豆老母間公屋劏房先得？

似4 張

再儲過囉
買樓都預咁手緊
無plan c

正常法律程序凍結，等於假如有日匯豐原來被揭發係洗黑錢集團，凍結所有戶口都係合法手段同必須，到時查完冇事咪畀返你囉

有風險咁解啫

唔係一句唔關事就大哂啦個制度係咁而家先嚟話有問題？

幫你睇契唔係時間？
上手契有野寫少左分分鐘bad title
律師樓睇得唔小心你買左有問題既樓
未必咁易賣到出去
所以收$5000根本蝕做
唔係行內人根本唔知買賣樓個風險幾大
成日以為簽幾個名就算

覺得唔會乜都冇曬 銀行 發展商一定酌情處理

你都痴線，合法程序用禁制令禁止咩？銀行駛唔駛幫你供埋樓咁？

我都唔明呢個post仲執著緊啲人買唔起樓先會笑人係咩心態，用一個咁既心態咁諗人，係咪以為香港仲好安定繁榮？唔買樓就笨柒呢啲咁敷衍既諗法？

咁既然你展望香港仲咁安定繁榮先去買樓，就好必須接受其制度及現況，跟隨現有規矩去做，等到完成哂所有程序咪可能有機會拎返你自己既嘢囉

出現係支那既事慢慢係香港浮現
抵你死啦

Full Pay都要經律師樓架啦

Lihkg房屋台 個個都頌讚支那管治，朝拜一日四次，每四小時拜一次

咁你不如話：

食藍店都唔俾，唔通個個要幫襯黃店先得

最開頭得蘋果同on9cc，係呢幾日先多咗媒體跟進，真係想講句，成件事合法合規矩，傳媒都唔想嘥力報咁多影響大家入市意欲費事掃興

租樓呢？ 供俾支人

講事實係唔得架啦拉啦葡萄撚！

租樓都係助長炒家 任個消費都係助長商家佬嫁
一樣奶支奶政府
全香港訓街啦不如 你自己廢唔好迫人地陪你

所以買樓點都係賺咗落自己袋先我諗呢班苦主都係咁諗法先買賣樓

咁下次有個真黃絲自住出事
你又打算點話佢?

買又比你話
唔買又比你話
點做好

公屋

咩點話佢？合法架喎，理得你咩藍黃紅黑白，香港既制度係咁呀嘛，跟返程序啦！

即係好似又識講警察投訴課投嚟都冇用，因為官官相衛，跟所謂投訴程序都告唔入，到而家律師樓出事又唔識用返呢個諗法？咁只怪你自己天真囉，以為港共同你一單還一單囉

入息過左咁點算

我冇講過支唔支持買唔買樓，甚至公屋都冇講過，只係講所有風險理應閣下自理，喺香港生活唔該跟返香港規矩啦

姐係我FULL唔FULL都要經律師樓?
其實經律師樓係比啲咩錢想問下?
我問銀行借 理論上唔係還比銀行咩?

律師樓既職能係查冊、出正式買賣合約同埋稅務問題。簡單講就係幫你Check吓成個樓字買賣交易合唔合法咁

樓宇

呢單野最少要搞幾耐

1.呢間全香港數一數二做樓按
2.唔通發展商畢咩你就用咩
3.二手買賣搵D出名嘅唔出奇
4.如果律師會次次有文員裝彈弓介入咁D客好無辜姐

有單類似既個案，請search

何伯華律師樓

好似事發於2016年，而家都未掃掂

呢間就係全行最岀名做樓契

搞掂

2047 唔知搞掂未

可以開本票給賣家律師樓
第2, 參照外國改制成立一個類似基金防止走佬

呢單野其實係制度上先天不足,而個個假定律師行一定可信而引起

viewthread&tid=23324912

原來蘋果有講返單嘢不過就係話班業主自己借財仔

本港亦曾發生類似律師樓接管事件。2016年，何伯華律師行被指涉嚴重違規而遭香港律師會頒令接管，令大批透過該律師行買樓的市民，無辜被凍結大定和釐印費，有苦主最後問「財仔」借錢才能完成交易。

羊毛出自羊身上，邊度嚟錢成立咪又係納稅者自付

抵撚死啦

咁Check完就無佢地事?
咁想問下點解啲人咁多錢lock左係佢地度既?

問題係其間係會有經濟上損失, 而且件事係由律師樓職員引起.

係，如果法庭判完你可以拎個判詞去民事追討或者索償，繼續法律程序

即係一定要租, 一定要比人賺?
一日未走都要住架啦
btw, 其實真係唔係好多人走

又唔係無曬，凍結左姐

至於苦主Michael本身花逾千萬購入單位

買家賣家一齊中招

班藍絲港豬抵撚死

咁咪租住走囉on9
為駁而駁
串串貢
曬鳩我時間

上面好多人話啲人信政府先笑佢地
但事實又係咪咁

成場運動企得前過連登鍵戰唔知幾多嘅空姐
之前咪一樣比連登仔恥笑

結論係連登根本聚集左一堆反社會嘅loser
奈何有班冇乜上開兩登嘅人信哂連登仔講野
結果人生變到同主流連登仔一樣咁失敗

如果樓價跌呢？ 係唔係倒貼返俾律師樓？

最近上連登真係好似去咗另一個世界咁

你冇槍冇炮我地納粹軍政府點解要理你?

再受訪就凍結你資產 + 死因冇可疑

佢已經簽訂左協議, 樓價跌唔跌都唔關事. 佢一定要用返個個價買.

戇鳩仔人地唔想租比錢人地賺, 直接買有撚問題咩

世紀荀工

好明顯成個制度同程序仆街啦！

有可能

香港樓市雷爆

連登仔自己買唔到
所以就提出罷買樓抗爭

根本香港垃圾政府政策，法律都係on9

直如全世界都知陳同佳殺人，但最後你睇吓個垃圾政府俾佢住豪宅，仲派d狗去保護佢就知港共政府係一個笑話

真心覺得業主好慘，律師樓都出問題，邊個估到
樓上d 廢青葡萄撚正仆街

只可以話苦主michael個仔腳頭唔好

兩邊都撻曬大訂就好笑

睇人仆街最開心

分分鐘係播錄音 然後簽名就完事。

重大的人生決定，竟然話邊個估到律師樓都有問題仲離譜到屌９人
幾年前已經有類似案例，昔日走佬潮期間更多

無條件信律師樓同無條件信共產黨係一樣on9

點解政府要幫
冇錢學咩人買樓
都on99

文員仔fat fat

點會現金過數俾律師樓，去問銀行攞張本票又好，自己開張支票又好。點會咁撚硬膠現金過數

呢件事只會發生喺d貪平連本票錢都慳既人身上
訓街算啦

口講就酌情，做就第二回事

老貓冇息派都要政府介入

銀行已經比左堆錢出去
一係叫買家酌情比行政費當利息直至解封後銀行收回款項
賣家酌情殺訂

本身可以買樓後笑人住公屋窮酸租樓，而家俾班窮鬼笑

前兩年係巴士殺女朋友條友
話女人係雞係公廁
連登根本咩撚都屌咩撚都踩
自己先岩先最成功
信哂呢度d 諗法就真係仆哂街

其實肯定左咩事同拉左未

未收樓就裝修咁搞笑？

快撚死晒佢地

買過樓未呀 on9仔 垃圾

支票，本票，銀行入數。最撚硬膠就係入數
識條撚咩，垃圾

應該話轉帳，up錯

連登99%都唔係業主，笑人之前唔該諗吓，你如果係真正連登仔fg 50k，你總有一日會買樓，買樓唔一定係藍屍

有冇苦主tg 谷睇吓？

係啦 來來去去果幾個

香港人最鍾意睇人仆街
佢哋最好拎唔返d錢

不如你去睇吓買樓流程先

但股票股價異動又話有人操縱
屌，日日咁多創業版佢又唔撚捉

我屋企無錢洗
政府可唔可以介入?

公屋唔係政府俾你上樓; 無政府你住邊啊

痴撚線租樓好過

本身條件差; 心地更差, 落井下石。

本身完全唔關

但交易嘅錢會經律師樓戶口

買家>買家律師樓>賣家律師樓>賣家

而家律師樓個戶口被凍結

個客完全無辜

可以. 但要預返三五七年

搞到陳小姐聽日要開始賣子宮

你睇下#238個post點用本票先啦，
自己都唔識保障自己怪得邊個。
仲話叫人睇買樓流程

就算唔用本票，用支票，枱頭都係寫賣家律師樓，唔會咁笨柒寫自己（買家）律師樓既。

係呢個post就知好多連登仔係反社會人格，話人買樓就係抵死

呢單真係最冤枉

大細訂都話仲籌到錢

佢連個按揭都凍結埋

如果尾數交咗比賣家律師樓，而賣家律樓出事，咁算完成交易未？層樓會算係屬於邊個呢？

你住公屋d 錢都係去政府，不如訓街算啦

最後武士

唔出街就唔會比車撞啦, 你話係咪?

咁如果你寫個對家係有問題咪一樣凍結

你開俾對家 律師樓 咪一樣收皮

我理解係咁:

賣家律師樓代表賣家收晒錢

就代表交易已完成，層樓已賣咗

賣方律師被凍結戶口，只係賣方同佢個律師之間嘅瓜葛

有冇熟行情嘅巴打解釋下

其實連登仔有幾刻薄，呢 d 鋪都有百幾正評。

樓價遲早會俾事主一個交代

用本票寫對家個名，最多只係訂金嗰part防到

如果銀行入按揭落律師樓後出事，都一樣係死

真

可能對家律師樓就係用黃馮

結果都係一樣被凍結

條友仲笑鳩人，話人慳50蚊唔開本票 係咁簡單就

唔會咁多苦主啦

CLS 制度失靈 恆屍發生咩事 今日佢同騙人的吧都胡言亂語

咁係對家律師樓問題。

Case 1:未用本票攞錢。起碼個本票d錢仲喺自己銀行度，所以筆錢唔會凍結。個賣家轉律師樓，大家都無乜損失，因為大家可以同意之前張本票當廢紙。

Case 2:律師樓攞左錢但成左交。咁就唔知了，責任全在賣方律師。最起碼層樓已經屬於你了。

若果筆錢兌現左就已經算完成交易。

得細訂可以直接寫賣方業個名

但之前又有假業主，搞到多數人改開細訂票俾賣方律師樓

最慘係訂金用到本票，按揭都係由銀行交俾律師樓

根本冇得防

樓市交易明明比股市簡單 都可以出事

你搞笑?

分黃藍分到忽上腦

直接開票俾賣家律師樓 時間上大部分都係做唔撤
得一個情況做得到 就係買家唔做按揭 賣方現契

有時都唔知係連登仔真係咁低質定係搵咗好多五毛刻意將個討論氣氛變差等大家都冇癮

正式買賣合約一般都寫明 律師樓送訂/成交既票 只限收律師樓支票/銀行本票
(印象中係律師公會條例入面有寫明, 所以基本上傾合約果陣 依項無得改)

Cls

對家律師樓會寄兩封信俾自己律師樓同買家
信中列明所需款項同埋張票枱頭係乜
仲會寫明係咪接受支票或一定要用本票

但一般自己律師樓會叫你先將錢交去佢地到先
佢地做代表將錢交去對方律師樓去完成交易

當然可能間間唔同

如果你本身唔想將錢交俾自己律師樓先
都可能事先去銀行出本票寫對方律師樓名

但自己要去銀行排隊咁囉

一般都出支票俾自己律師樓唔洗煩咁多

無錯，唔會收支票
一係自己去銀行出本票
一係出支票俾自己律師樓，再由律師樓再去搞

大多數人出支票俾自己律師樓算

買一手樓先會買家收到信 律師樓都收到信
如果二手樓 買家一般唔會收到報數既信

依法辦事姐
而家又出嚟搞事

銀行不嬲都係好天借遮，落雨收遮

佢地真係當正買樓係藍絲，好低能

唔知前幾日有個post講到買樓死全家tim

想知條友訓邊

律師公會為防止職員挪用資產(估計幾千萬)，決定挪用公司資產(幾十億)使客户破產

因為呢度大把冇錢買樓移民嘅廢柴，自己冇都唔見得人好

建議告律師公會 最好係司法覆核告佢程序上失當
講笑咋 銀行每間只食十億左右壞賬 客户破哂產銀行都冇事 樓價照升

而家其實比邊個充公咗

咁唔係雷曼危機+係thanos式核爆+補血劍

舊錢無唔見到

係凍結左舊錢囉
要等法律程序撚完先放得番舊錢出來
即係2046 ...

當個上手業主良心發現俾一個月寬限你籌錢
但因為件事無期 無可能無限咁寬限

如果係咁，咁自己律師樓叫人入數落去律師樓戶口係一件好普遍的事
唔明上邊點解有人話on9

公屋窮撚係咁

含淚咁去買奶共iPhone/Android 電話
用住部電話上連登左屌右屌
左屌唔移民on9右屌買樓者弱智
日撚日縮係屋企當自已係未出山的諸葛孔明咁
轉頭就返工，但公司老闆係藍絲，四周同事都唔少廢老
然後話無辦法含淚返工，身在曹營心在漢
但一放工就上連登落力屌人地返藍絲公司，唔移民，做咩買樓

你仲信有法律保障咪無問題囉
依家事實係點先

學叻哥，我睇唔到，唔知道

開口埋口on9仔，但係講野無point
又想走又要買樓

上面成班話買樓無問題，法律保障到

傻鳩
呢d扮明就係不幸事件
全港律師樓會無啦啦執柒?
同埋人地有錢, 幾時賣樓幾時走都得啦
你條傻鳩就窮到要左諗右諗

個別事件

你D咁既LOGIC就真係67
人地大行 做開2手買賣 唔係間行有問題, 係有人偷錢咋
講緊按, 你拉裝修黎講把撚咩
書又唔撚讀 新聞又唔撚睇 成條7咁

大把連登仔根本無買過樓

同出唔出名無關係
依家係有律師樓員工監守自盜
只係律師會決定成間行既錢都凍哂，查完先解
上次何伯華後完咁耐都未攪掂，依家呢單如果真係一樣處理既話班客等死都得了